nescafe cold brew真係好高質

本身咖啡係無糖無奶狀態下更加提神
飲左一排呢隻, 發現效果都仲ok, 起碼一定好過有糖有奶果d牌子
仲唔洗下下去starbucks飲americano

對比起 Starbucks 係比較好
但我仍然覺得同真正既 cold brew 差太遠

不了，飲慣starbuck

要自己整cold brew好煩
用french press都要擺24小時

同ucc罐裝果隻比呢？

前排雀巢機+capsule 8盒 先875

擺係到等都覺得煩
懶到咁無得救

好臭wo
飲開americano 日本罐裝黑咖啡

Cold brew 同long black 兩回事嚟架喎
咁都有得比

飲落差唔多

cold brew 咖啡因係低啲㗎
starbucks americano同cold brew係兩樣嘢囉
同埋starbucks隻cold brew, 佢老味加一半水, 淡撚到咖啡味都冇

Made in China

錯

cold brew 咖啡因 100% 係最高
因為咖啡因係溶於水
同水接觸時間愈長就愈多

espresso 雖然濃但得廿秒
cold brew 講緊 8個鐘以上

好難飲。。

佢個味完撚全悔辱cold brew

starfucks 你可以叫佢加小啲水

味道係雞精味，的確侮辱咗 cold brew

不過相對其他係幾提神嘅

agger